[求助]打打下機/睇睇下片 CPU/各DISK會變100%幾秒

砌完部新機就有依個情況
GOOGLE左好多方法都唔得(咩WINDOWS 10 CPU 100%解決方法)
情況都持續左好耐
想問問有無巴打知咩事?
佢100%既時候畫面會FREEZE左
D聲就會拖慢/直頭卡住 變到好似機械人講野既聲咁

好想搵方法解決

電腦配置:
CPU : Intel(R) Core(TM) i5-9400F CPU@2.90GHz
底板 : Asus TUF B365M-PLUS GAMING LGA1151
顯示卡 : Asus GTX1660Ti 6GB
SSD : ADATA M.2 SX8200 PRO 512gb
RAM : Kingston Value KCP426ND8/16 DDR4 2666MHz 16GB
火牛 : Corsair VS650-2 650W
另外仲有2隻舊機用落買左半年既HDD

cpu變慢有可能因為cpu過熱導致降頻，可以用cpuz黎監察

唔該巴打
本身上個月已經加多把風扇
但情況好似一樣
BTW監察下點先
THX

風道安排點？有冇按standard去裝風扇？

攬炒巴 9.29 全球連線 共抗極權
行動預告

全部人同我睇完share開去！

有跟番個入風同出風裝
依家3把扇 機箱前 機箱背 機箱頂

咁用緊咩cpu散熱？

買CPU跟埋個隻
係咪應該要買額外黎用?

有機會係cpu風扇問題，你可以先試下用cpuz監控下如果cpu經常過熱›90°c就最好換個好少少既散熱

我監察下先down左依家4X-5X
睇下聽日打機/睇片會唔會過熱
唔該巴打